最近嘅巴士站巴士嘅號碼，唔准諗即刻答

K52

有預感全部人都係K52

506

有牛嘅區域喎

6

90B

263

968

B3

265b

K73

A33

52X

258d
雖然都行好L遠先到個站

10

110

K52

B5

961

49

268x

673 70K

53

28B

789

269M

613

A41P

1

唔諗可以，但係都要睇吓先答到你嫁嘛，唔好咁心急啦衰鬼

671

N969 N962
NR338

91m

以前都係
但係而家變左63X

有冇68A

701 702 971

94

273B

90

261

59x

8A

98D

58m

48x

64K

K52 506 261 B3 962X N962

新巴15號

225G

702

0n9

601

701

21

老鼠洲兒童遊樂場？

89D

88X

5c

42

74x

278x

234a 234b 234c 234p 234x
59m 60m 66m 68m 259e 嘩屌好多阿點打呀

85x

12A

14b

203E 3C

30

51

17

點撚知

6C 6F

85x 89c 680 681

B1 69M 69X 269B 269C 269D 969